其實自來也係咪勁過油

呢度又話油勁過大蛇丸

呢度又話油同鬼搞唔夠自來也打

我排名係咁：大蛇丸，油，自來也，培因

其實自來也仙人模式堅係屈

鼓油啊屌你老母
名都唔都識
睇你老母火影忍者

讀多兩年書先學人開po啦

係
自來也識噴火可以燒油

鼬唔想殺鳴人
咪鳩up 呃鬼鮫
鬼鮫又on99 比佢昆到

仙人mode破月讀
速度屈天照
耐力捱到須佐之男自己收皮

油(男)

油女

可唔可以唔好成日開埋D on9 火影比較 post? 呀邊個邊個係咪勁過邊個，邊招邊招係咪勁過邊招邊招。先唔講套嘢D設定有無問題，係咪好過其他作品。但係就算俾你知道左又點？依D無謂嘅爭論，討論落去根本無意義

油你老母

原來係咁

冇，睇嗰時有兒問咪問，討論下

鼬十拳劍一野收自來也皮

因為果陣係前期 要吹到三忍好勁
之後鼬開須佐 邊夠佢做

油你老母
做功課啦屌你老母

油不是八十年代

屌你老母牙，而家有得罪你牙，睇得明咪得囉，仆你個臭街，係要搞火我

牙你老母臭西

block左你算，88

鼬開左須助秒7自來也

牙你老母單機啦柒頭

勁唔過死物就死得啦

笑左

。。。

做乜鳩

鼓油又咩黎？
是咪想講豉油

仙人

睇到第二版終於有人講

咁都有得笑

個post做咩撚野

有晒畫面

油你老母+牙你老母
自己打錯字仲要發火先 on9仔

有講過討論區要打啱字，你肥絲上腦牙下？

會唔會果時佢未識須佐所以覺得自己唔夠做

第一部三忍決戰其實都好廢
網手比藥師打到半條人命

後期個個揸高達邊有得比

兒你老母 字都唔識 死返出去啦

可能係支那 獨有的兒化文化

火影不嬲前後矛盾，因為作者後期同前期的創作意念唔同。

我都load左陣
自來也額頭咪大大個油字

講真 雷切勁過千鳥

其實同「三代係歷代最強火影」一樣
只不過係火影嘅設定唔嚴謹，作者想吹幾大就吹幾大

講真雷鳥真係勁過火鳥

歷代最弱火影
三代定鋼手

你見忍界大戰 都無乜幫助都知咩事

唔想睇咪唔好入 屌你老母